我屌呀

只係食多一餐點解呀

同我兩日飲4罐冇關

屌要點

好羨幕啲人咁比心機搵錢扮靚

又整容又盛咁我

嘻嘻哈哈

你睇小a辣 其實我覺得佢未整容同未隆胸正過而家好多。。
不過佢都好幸福 係好欣慰

傻未好？

傻(未好）

高jap

女女你係我最見過靚嘅cda

幾時介紹我識